美斯 C朗 恩尼斯達 巳走

今晚到尼馬？

仲以為唱緊人來人往

到世三

人來人往？

到夏世3

屌

一晚走2個世3
相信會同一晚走2個球王一樣精彩

8強老墨對日本？
跟住瑞士對哥倫？

尼馬未走 當美斯C朗都已經走左
恩尼斯達 尋晚已經退出左

巳走

邊間教會？

美斯C朗你最掛念進 世盃出局一齊登上機
麥巴比好波 入左兩球能讓美斯C朗收左皮